屌啦！！！ 0/5呀！！！

仆你個街 呢條柒婆講大話當食生菜

當初又話唔選特首
選到又話市民唔滿意佢嘅話會辭職
點解今次我要信呢條大話精？

「徹回」呢兩隻字仲要係用
百萬香港人嘅汗水時間,
成千位被捕手足前途,
同埋咁多位烈士生命換返嚟
一個大話精所謂"promise"根本唔值咁嘅價

所以大家唔好就咁收貨
就算林鄭收皮 我都唔收貨呀！！！

最後
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！